有冇人屋企好多蚊？

到底係我屋企問題定點？

呢排多左

就咁夾一夾就死一隻

冇見到

咁大隻 我屋企個啲好細隻

會唔會係你本人嘅問題

係你問題啦 青衣係咁

你邊位

我都係 住十幾樓都有蚊 都唔知邊度生出黎

Horse cloud

我完全估唔到你係邊個